7+2+1=10，6+4=10

8+3-1=10

嗯

你知道的太多了

7+7+7=2 1

721

10 x 1 = 10

(11-1)X1=10

8月2有大事發生

柒婆

721其實有前面果包
就係......

唔理三七廿一 唔見人

9+1=10=開學